拜登贏硬，之後美國亂到仆街

劇本寫好了

然後香港人拯救美國